如果龍舌蘭係林夕填詞會點？

首先歌名都會唔同
林夕好少會用一件物件 黎做一首歌既主旨
(i.e. Wyman既苦瓜)

紅豆
花灑